其實西方基督教係咪提倡未結婚唔扑得?

我好懷疑唔係
人地開放到唔止扑,仲玩埋屎眼同腳
係咪啲香港老姑婆自己冇拖拍係到搞啲後生仔女?
用人地個大教派做名義去洗人腦滿足自己
幾年前返過元朗錦光堂, 返去比個牧師屌年青人,又有個師奶係小組到教訓人
大大聲話而家啲後生仔係好需要比我地教
唔係邪教係咩? 持老賣老唔尊重人
又話18歲前唔比拍拖,輪到佢唔比咩,ON9
一齊講下邊間教會有啲歪理,打電話去屌佢

與其慾火焚身
不如嫁娶為妙

有啲教會好淫亂架

有啲外國教會既取態係覺得只要兩個人最終會走到最後咁其實無咩所謂
依照聖經原則其實就唔好既
簡單講其實如果你唔係同緊自己妻子去做呢件事都係行緊淫，你一日未結婚你都未可以肯定佢係咪你妻子
只係外國教會好多都慢慢降低嗰條界線去迎合人咁解，其實唔係咁好

至於玩腳嗰啲，其實又無寫到明唔俾，所以理論上係無問題

between我係咪認真左

最撚睇唔過眼啲教會既中年人利用基督教去置身道德高處
其實做人最唔掂係呢種人,樣樣野都為正經而正經,道德而道德,令到成件事好奇怪,矯枉過正

牧師=ocamp爸爸

明明自己其身不正 但又對人地啲行為指指點點 果種虛偽真係呢